大學真係好辛苦

想做世界仔，又要成日揣測人哋心入面諗緊乜 驚得罪人
想chur高gpa，但永遠有人努力過你 天資聰穎過你
想砌好份cv，但人哋乜努力都唔洗 靠投好胎就夠
想融入啲圈子，又成日玩d on9 game扮到好chill
明明個心好攰，但又要扮到好high好enjoy
唉
ps：深夜訴苦

做毒撚最好

樓主加油你總會遇到啲夾嘅人
俾啲時間

出嚟做嘢嗰陣你就知道咩係真辛苦

所以online teaching =毒撚福音

同樓主一樣 仲要冇真心朋友雖然明白有得必有失 但係都係覺得人生好唔公平

同感

我都係
以為識到班可以傾得埋嘅frd
結果人地私底下開哂細group
我就局外人咁 咩都唔知

點解唔做番自己？

做自己啦

利申 單機完成4年ulife

on9
使撚羣人咩,你小學生嚟？去廁所都要人陪果種？
我就做左4年獨行俠,1st hon grad

明明自己唔係啲乜嘢Kam撚 又唔係頹毒摺 但係偏偏冇一個可以交心嘅人/Squad可能真係命犯天煞孤星

就算平時再中意獨行 總會有想熱鬧下既時候

咁你未扮狗仔,fing下條尾,引下人笑,咁就好熱鬧㗎啦

你平時做開呢啲嘢啫 我唔識㗎bor

Quit 大學囉

set priority啦
你無可能一年做曬咁多樣野